本港再添亡魂！祿泉樓78歲女患者確認死亡

78歲一定頂得好辛苦

大爆發

係 唔知佢老公出咗院未？

想知個#595係咪仲危殆緊?

呢個年紀好番都唔會剩番好耐命架啦

就算爆都比連登囝燈到無啦

至今仲係唔知源頭

未來14日最關鍵

手足

冇外遊記錄，78歲都唔方去得邊啦，屋企附近都賴嘢

一定收咗美國錢

好似話每呼吸一啖都好似比玻璃插肺咁

信黨變送終

RIP婆婆,到低佢係點中？

你又知人地信黨

謎

信磚家！？
一時又話氣溶膠
一時又話屎渠
一時又話通風口
一時又話空氣都會傳播

坦白講，隨便9up一樣可以係原因
香港基本上所有科學、科研人材都係廢

好想叫有線訪返呢堆撚屌

要落地獄訪問

真係經撚典，天真地輕呼一句「唔怕」！！

呢個住34歲祿泉樓第一個確診者對面單位，死者病人編號係#1092。

rip婆婆

下 有5個死左？

算好少啦

即係佢比對面惹到？

9成藍 抵撚死

我識有D老人家個個月／隔月去支那一次。每年飛一兩次，短嘅東南亞，長嘅飛美加都見過。

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

空氣GE話,根本冇得避

依個星期啲人應該肯戴返好少少個口罩啦

咁老仲飛嚟飛去？

反而我喺條街無見過人帶得唔好

咁就可以輕視了咩？

好似係

但#595係邊單有冇印像

係，佢而家九十幾歲，跟團去旅行D團友導遊仲讚佢咁老仲周圍飛。
不過阿媽除咗搭直通車去支那之外（而家武肺搞成咁都唔會短期去），
好似唔會打算再帶佢搭飛機周圍去。

但住對面都惹到平時應該出入都戴口罩架喎

見內文話佢係住祿泉樓第一宗對面

d染病警渣係咪好返哂

我以為佢係第一單，記錯

應該係，唉天無眼 早排睇危殆好似得返一兩個

源頭=支那
唔洗諗

真係好難講，不過都幾唔好彩

#595 (危殆)
75 歲 女
輸入個案

發病日期
2020-03-24

確診日期
2020-03-29

入住醫院
東區尤德夫人那打素醫院

現居地
坪洲
患者於 2 月 26 日至 3 月 26 日往美國及加拿大，原本接受居家隔離。 3 月 24 日開始咳嗽及發燒。（衞生防護中心於 3 月 30 日更新入院資料）

資料來源
交通
3.25 - 3.26
國泰航空 CX873 ( 座位 19A )
由三藩巿抵港

逗留
2.26 - 3.25
美國及加拿大

住宿
嘉暉花園

求醫
3.30 -
東區尤德夫人那打素醫院

手足黎

晒鳩氣

去過支那佢一定唔會報

下...經常見到啲冚家剷火車頭拉低下爬食煙喎，就算唔係食煙都好多人拉低行街
我公司仲有啲自私精老奉喺office唔撚戴，呢啲真係好撚想打撚柒佢

差少少就可拎到1萬蚊

總之你title 夠多夠勁
你話太陽由西邊升起都有人信

李伯伯昨陪同患腸胃炎的女兒到診所求診，稱知悉有瀝源邨居民確診，但不知她曾到該診所，聞訊後感不滿，「嚟呢度睇過？屌！」他稱診所護士及醫生均無提及事件，「佢點會夠膽講，睇3次都睇唔到，累死人啦！」李伯伯表示不擔心有感染風險，但回家後會立即洗澡消毒。

你都成日殺人喇

講起公司 聽朋友講佢嗰間啲人一返到去全部唔帶，痴撚線

林奠係全球手刃30萬人 比南京大屠殺還多

我公司所有男人都唔帶
出去食飯先會帶返

講真可能已經唔係度

我公司d人都多數唔帶

流感都隨時死啦呢個年紀 隨非做開運動好健康

原來已經死咗5個人，一直以為得兩個

係咪俾人制裁冇得用瑞得西韋？

我office就唔係全部都唔戴咁誇張，但有兩條高危人士成撚日都唔戴
一條就成日去街市都唔戴罩嘅清潔阿姐
另一條就成日咳又鍾意周圍R水吹講野又大聲口水噴噴嘅仆街冚家剷

真係好撚憎呢啲撚樣自私精

on9, 你估專家係超人

大家都係咪鬆懈啊！

好mean...

年年有今日

氣溶膠支那味

老人家會唔會唔戴口罩/露個鼻出黎
係街成日都見啲上年紀嘅咁樣戴口罩

原本瑞德西韋試驗5月29日屆滿，因為祿泉樓34歲患者而向藥廠特別申請延長試用期限。
#1092 （以下節錄明報）
今日去世的女病人生前沒有長期病患，祿泉樓爆發感染群組後，她本月1日交回深喉唾液樣本，當晚確診，當時無病徵。她翌日入院治理，當時發燒、呼吸困難及咳，初時情況穩定，其後轉差，8日入住深切治療部，情況危殆，要插喉、洗腎及使用呼吸機協助呼吸，並要注射強心針。據了解，病人治療期間曾使用蛋白酶抑制劑（Kaletra），但因嚴重腹瀉停藥，只接受干擾素治療；她亦曾接受恢復血漿治療，但輸兩包血漿後情況仍沒改善，醫生其後曾為她試用IL-6單株抗體，望能抑制體內免疫風暴。病人情況一度好轉，由危殆轉為嚴重，惟其後病情再次惡化，前日（18日）再列為危殆，延至今午5時33分不治。

仍然危殆

曾經去過美加

年紀大體力透支
後生嘅都難捱過

好似有專家提過如果住對面單位，淨係拉埋鐵閘可能會吹到病毒去對面

下你點可以咁樣講野咁過六十歲個啲病人就唔洗醫? 樣掂醫完都就死??

#1100 危殆

72歲 男

聽日7點最多人申請一定係醫院病人家屬

OnLun9
磚家唔係超人
你話搵唔到原因、我都唔知點解會傳播
咁市民咪會將所有戒備升到最高囉
都叫做有承擔
一時又話呢樣、一時又話果樣
係就係！唔係就唔係！唔知就話唔知！
身為專家！仲講得出「可能」「或者」「懷疑」
唔該你翻去繼續做research

我公司啲人都係咁..返到公司即除罩又唔洗手...

RIP

好慘
屌你老母34歲支那人

而家隻肺炎病毒仲變埋種添多謝中共

死廢老咪好 7-8成藍屍

呢啲係咪人格謀殺

救命呀唔想死呀

+1 睇嚟我地係少數派

大部分唔代表呢個婆婆100%係
好多銀髮族同我地齊上齊落架

中共 & 林鄭死唔肯封關, 一早封哂關一入關即驗毒
唔洗咁多單確診 嗰幾個都好大機會唔洗死

美人今日李嘉欣50大壽 點解你冇出post

仆街 睇黎屋企都唔呼吸得 要戴豬嘴

幾時先停呀，好壓抑呀，估唔到天氣熱真係冇用

佢唔死邊有得永續限聚令呀

呢次隻菌好毒

講緊你老母？